眼帶賤種被bam瘋狂慶祝區

以為導d細路做爛頭卒扮初選義工搏埋堆做狗公怡精神病就可以收割光環？
抵啦而家bam ac
其他比你導左去搞事既細蚊仔連名都無人up得出

依d𨶙樣封ac判得少
害班細蚊仔無晒前途

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

唉，於心不忍，佢都係錯在得罪左個唔應該得罪嘅人。

奇拿卡

條能樣真係扮義工?

係 比人踢爆左

波台against既人物好少係無辜

係啦，根本佢講嘅所有嘢都係鳩噏，只係為左認叻，佢真人其實係自卑到要不斷係其他人身上攞優越感

抵撚死

小花 卡哥 suxxxxx
波台占中三子

連仔主持正義

我月入6m都用中文

挽留

開始有d同情佢，佢真人一定係loser黎